熱門暫時只限某幾個台算啦 eg時事台 政事台 站務台

根本出咩post唔係講新聞就會被人屌死
就算出個陣冇諗住要上熱門
永遠有班人衝入嚟屌你on9 post、冇人想知 垃圾post唔好推
熱門一有其他post就會被屌死

[行動又無人理？] 全球最大親子抗爭活動上線啦！ #birdfoldingchallenge

摺一隻紙鳥，影相，放上Facebook / Twitter / Instagram，並加上hashtag #birdfoldingchallenge #929globalmarch #929GlobalAntiTotalitarianism，copy呢段文字再tag 5個朋友，就完成！

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

仲有
正正就係因為熱門會有其他post
先搞到一大批人用bot洗版 洗曬所有post
如果熱門只限時政站 就可以順利成章唔畀人用bot

你想睇時事點解唔入返時事台熱門
吹水台熱門連仔講過，想俾唔同台嘅po 都上到
即係特登咁set

你唔好問我
係問周圍瘋狂屌人同埋開bot個班人
我依家上咩台 稍為討論度高啲都會見到佢哋阻礙討論
而我亦相信大部份開post嘅樓主都唔會諗住「哎呀等我開個垃圾post上熱門阻住你哋先」
但因為有熱門制度 就搞到大家唔敢討論
（冇記錯的話就算不推文 多人睇都會上熱門）

當初點解要開分店熱門
就係因為吹水台熱門要提供唔同類型嘅post 大家
所以大家想睇咩，而家睇時事嘅就可以喺時事台睇最hit 消息
然後而家就走返出嚟屌熱門有垃圾po
應該推嘅係: 大家入返時事台睇po (e.g. 行動/ 突發/ 討論tag 加返唔難)

bot 問題就屌都係要連仔出手先肯收手，
而家連正經po 都要睇金剛棒洗版

** 分台熱門
屌打錯字
出面都有幾個巴打講緊去熱門同bot 問題

我咩post都開 時事post同其他post都有開過
同樣地我自己都試過被人屌
所以
我唔係屌熱門有垃圾post嘅人
而係我唔想被屌 你明唔明

我開個post出嚟 好驚上熱門 好驚有人走入嚟鬧我三毛開垃圾post
但我相信開得post嘅人都會想多人討論、多人入嚟 而唔係想自己個post沉
成件事根本係智障同矛盾
我唔想變成班人口中所謂嘅阻住曬、正經post冇人推
唔想被人屌 我只係想好似以前咁開開心心盡情討論
所以先想熱門唔好再放其他台嘅post上去

唔使理班連共 當撚咗連登革命公告板收撚皮啦熱門狗 躝去時事台睇啦 洗唔洗捉撚住你隻閪手㩒呀- 分享自 LIHKG 討論區https://lih.kg/1583386

調整下心態

熱門台準則

近日新增納入「不推文回覆」為其中一項上到熱門嘅因素

目前已知熱門分數計算有以下數項：
1. 瀏覽人次 (分數佔最高比重)
2. 瀏覽時間
3. 正負皮數量 (分數佔最低比重)
4. 發表時間
5. 不推文回覆 (分數比重不明)

熱門系統亦會自動依據分台避免熱門內容種類過於單一。
換言之，應該點都會是旦塞幾個台較為多人睇嘅 post 上熱門。
避免熱門內容過於單一 (淨得時事台 POST)

推

咁不如連登刪哂其他台佢先
等事件暫告一段落先啦

又得姐 反正啲人見到咩post唔關新聞事都要屌一餐

希望連仔快手做野救港

都話推會禁言 同ban 仲洗咩

班熱門狗好煩

熱門建國 國難當前禁止一切新聞以外嘅討論